
                      Tras la gran suerte de verla en pantalla grande en versión original y extendida,decir que;creo es una fiel y gran adaptación del comic,parece que estemos abriendo sus paguinas tras la autenticidad de sus personajes tanto en sus interpretaciones como,en los colores y lugares que se nos muestra en el film.Increible,entretenida,fascinante.Desde el punto de vista de un mero espectador resumo diciendo que:me encanto.
        
            